有冇人一諗起成龍，一定係講緊英文/普通話？

完全冇印象佢講廣東話

淨係記得佢有個廣告
最後一定講 i love hitachi

北方外省人

動L

諗起呢個畫面

好可能有外國護照

佢有冇一句經典電影對白我諗唔到

諗黎諗去都係得啲公眾場合講既衰野or廣吿

肥婆奶奶

你有無睇過二十年前既成龍電影？